各位連登巴絲幾耐無出街

各位連登巴絲幾耐無出街？

都有幾個鐘啦⋯

幾個鐘咁濕碎？

1個月左右啦

喺街

幾秒

你home office?

一個月